唔開心

完全唔想面對所有野，覺得成個社會都係一個錯誤。生活喺香港真係諗唔到一個可以開心嘅理由，理解唔到點解其他人可以咁冇愁善感去食瞓玩。

瞓啦
做人一定有開心同唔開心
加油啦